【學術討論】經濟制裁有幾重要？

國際好多國家都玩呢招，最近打機讀書又見到經濟戰嘅重要，唔知呢招有無得由下而上呢？

自推